應該將以色列/德國從一帶一路除名

應該將以色列/德國從一帶一路除名

咁佢地就享受唔到中國發展帶黎嘅機遇